彩峰苑 屌你老尾滴水呀

屌你老尾，12個單位係咁滴水，滴到我屋企d 衫濕撚晒，大聲叫你收衫又聽唔撚到，咁冇公德心真係好撚火滾

搵管理處 同 食環處

落左管理處啦，得個1條友，唔夠人上黎check

聽講可樂可以去污積, 人地門口污唔污糟?
刷完地板記得沖乾淨